三國邊個最廉潔？

木鹿大王

其實我真係想知答案
不過木鹿真係笑死我

曹操
因為張飛留比關羽

曹永廉